破樸吧：覺唔覺連登頭像都冇都幾落後？

高登都有了

多餘啦

Ching做乜唔開post追擊达狗

林慧韡自甘墮落 已成為一隻過街老鼠

我狙擊得太頻密反而會有反效果